====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Enfin garantir la pérennité des aménagements passe par une mise en œuvre soignée en tirant le meilleur parti des matériaux , des éclairages , des plantations ;
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

